---
Title: Week 4 blog
subtitle: via Web of smartgit of Atom
Date: 04-12-2017
Tags: [''blog'', ''blogging'', ''nieuw'', ''pagina'', ''post''
---

#Weblog,

##*Week 4*

##**Design Challenge 2**

### Naam: *Ashana Ainul*  
#### Klas: *CMD1A*
##### Datum: *04-12-2017*

### Maandag, 4 december,
Ik heb vooral me ontwerpcriteria afgemaakt in de ochtend en uitgeprint om te laten valideren. Ik heb hem laten valideren en ik moet heel wat veranderen.
Ben gelijk in Illustrator aan de slag gegaan. Hopelijk wordt het nu wel beter . Ik ga het proberen visueel uit te werken. Ik denk ook dat dat beter uitpakt.


### Woensdag, 6 December,
Vandaag hadden we de expo, dus de opdrachtgever fabriq kwam kijken.
We werden gelijk afgekeurd, omdat we een app hadden dat is best wel balen. Al die tijd en moeite voor niks.
Nu maar proberen iets anders te verzinnen. Ik heb na de pitch, feedback van recap verwerkt. Ik heb de recap ingekort. Lillian doet grammaticaal en spelling controle en ben verbeterd op visueel gebied.

